2233 - 西部水泥

有冇ching玩 2233

阿婆先玩

Ching 玩咩

真

樓豬想屌阿婆所以先炒2233

3323好炒啲

呢隻好正，每次低位都彈好撚快

咁撚高點入呀

743 亞洲水泥 仲扺玩 目標11蚊

入熊 今日支射擊之星

留意下先

炒914龍頭好似安全啲wor

巧貴

見到老細個樣，就唔會想玩呢隻股

3323夠係龍頭

升到$4唔好後悔呀清

閪部水泥

呢隻正

ching sick ball

呢隻野我坐左8年都未回鄉

8 蚊 買咗，9個幾賣晒，次次十蚊到都難升